- Schéma pour réseau local /réseau publique
- Ajouter lien vers liste de quelques routeurs dans FAQ


== à la fin==
- Tester syspatch et les màj
- Vérifier tous les chemins vers cert SSL
- Vérifier avec Grammalecte



